覺得娜璉呢張相幾正 正唔正常

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

4+4=8-1=7=25=u
不推文回覆

痴線
我璉好淫

都唔知你up乜

咁樣更靚

好似真係

想嚇死人咩

支持

好醜

咁jennie 個look

咁能可愛

想磨到射

Jennie正好多...

死豬閪

輪完先講啦

我抽插娜璉

向下一拉